淘寶買顯卡有冇巴打想睇

jpg.

買咩先

要駁比人吊？

1060 5G顯卡?

顯卡 GT1030

顯

你又知
感覺1060 5g 安全啲

我唔怕

睇得未？

你

五買五G買黎把撚

原本都想駁埋落去 但係見到淘寶又覺得佢講顯卡係啱

GT 1030 8G狂牛

買咗重未到集運倉阿
遲啲up圖

喺淘寶搵graphics card真係要search顯卡先得,蚑那蝗個個都係咁打
你唔撚驚爆炸/假貨冇人阻你

不過都係要做返件例行公事,呢度始終係連登

powered by 紅色背景偵測器

又吠